請大家杯葛明星Youtuber

近排好多明星開咗youtube channel，例如蘇施黃同嗰個蔡一傑。youtube就係因為啲Youtuber夠平民，夠貼地，夠真，話題多樣化先好睇，如果又俾哩班垃圾攞到香港youtube市場，只會cctvb化，對香港嘅抗爭運動都有壞影響，請大家杯葛，咪俾班垃圾過氣老野污染youtube。

嗰兩件過氣人瑞LGBT，返屋企含撚奶閪啦，污染晒youtube

Catgirl民主女神

講真，catgirl幾好，ken哥拍攝剪接都好好

仲有蛋記班偽人